［年經］講你自己用緊邊首鈴聲

Kiki do u love me

avril lavigne here's to never growing up

呢個年代邊有人仲有鈴聲

有呀 我會set嫁 不過長期較震機咁解

登燉等燈登登 登登登

多啦a夢百寶袋

因為打算長期震機，所以懶得set，用default鈴聲

River flows jn you

In

王若琳 迷宮

夏祭--- by whiteberry

I Will - Matchbox twenty